最毒試過一個人做咩？

做愛

入醫院做手術

一個人打邊爐

唔係一個人但扮一個人

去酒店開房

不過而半年應該唔少人都會唔知計唔計好

一個人食buffet

情人節一條友入梅窩遊船河

打飛機

海洋公園 打邊爐😂

Can u die away

一個人死去

聞自己格啦底

試過，一個人搞哂所有野。不過個手術算簡單野，老左一個人千期唔好有大病

之前見過一個人最毒排行 第一位應該係一個人BBQ

Book間酒店房黎打J

下姐系點。。。😂

最毒試過3個毒撚一齊打丁

Same 不過係去旅行嗰陣

入迪士尼喪禁手機 好似入去為打卡

坐摩天輪

一個人入海洋公園睇動物

柯屎

Bbq

一個人出世

一個人吉野家打邊爐
仲額外買左豚肉同腸去打